曾鈺成:漏洞已存在20多年，咁耐你都冇堵塞到，梗有原因嘅

港府提出修訂《逃犯條例》引起公眾深切關注，律政司司長鄭若驊今日聯同保安局局長李家超召開記者會，解釋修例並回應坊間建議。李家超稱，未有堵塞「漏洞」是「鴕鳥咗」22年。曾鈺成接受有線新聞訪問時，質疑港府為何不先處理「迫在眉捷」的台灣殺人案，堵塞漏洞的說法是「無解到」，不能說成修例原因之一。

曾鈺成指，漏洞已存在20多年，「咁耐你都冇堵塞到，梗有原因嘅」。他認為，漏洞「長期存在，難以解決」，而台灣殺人案「迫在眉捷，必須即刻要解決」，認為政府「點解唔事先淨係做台灣件案」。

Java同佢係咪倒轉左身份

Java要狂奶

育成而家上咗神枱
只要大方向係勁共
唔洗下下都盲奶

人地奶共奶得有底線只係奶鞋面,依家班低級五毛爭食爭到鞋底都奶埋

屌你揞住個名會以為係泛民議員講

好簡單啫，因為條柒婆要面子唔衰得囉

田北辰今日都講人話

班金主有錢佬真係驚架今次

睇下西環大定富豪大

西環大既富豪一定走曬，香港變臭港

條例一通過 佢第一個拉上去打把

老鼠成始終係民賤聯唯一較有良心

老鼠曾始終會考高分+hku尖子, 唔似而家班爛仔走去買學位

佢係建制派既地位冇大家想像中咁高

冇讀書既咪吳秋北果班

咁邊啲地位高

讀書真係唔代表d乜，人格係家教同天定

好似個八婆司長咁，一樣讀得多書
一副閪格

睇多D唔同刊物既排位
好多人都排係佢前面

點都係有權個班啦

冇記錯老鼠曾係民建聯創辦人
當初口號都係建設民主中國
尼十年變左奶共派應該係比共產黨渣住左春袋

鞋底?
袋底都奶埋啦

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

如果范太出聲既話.........

有時販民講啲嘢重仆街過老鼠成

曾主席 如果佢係自己友就好

人地根正苗紅呀咩畀人揸春袋
建設民主中國呢啲口號嚟啫

呢啲咪叫「識奶就奶條界，唔識就好成塊」囉

含到雪雪聲喇

笑左我成分鐘

一方面叫先解決台灣方面，扮企市民嗰邊
一方面指鹿為馬，話哩個係‘漏洞’

咁即係有人讀死書囉

佢都係話呢個係漏洞
佢咁多年都做足呢啲表面功夫㗎喇

漏乜鳩洞,哩個係保障啊

今日睇新聞 一睇佢副嘴臉

你出post嗰下應該將啲人名del咗
留幾個名畀大家填充
睇下大家覺得邊個講邊段說話

佢呢一類建制開明派
老實講真係越來越少

好似好耐冇見過佢講野咁

佢唯一最撚錯真係入民建聯

做完立會主席之後先見識到而加班保皇狗有幾垃圾

個個星期議事論事都見到佢

共產黨都係漏洞 幾時堵塞？

即係邊個？

加埋巴打你個名，成個畫面出哂嚟

發叔

答完等於無答

呢d先係真正上世紀政治精英o既口技，小d修為都即刻好似上面d child登仔咁幫佢含到雪雪聲

689 個d垃圾都好叫語言偽術

唔能夠否認曾鈺成係真愛國份子
俾老共騎劫咗自己創立嘅黨
佢都唔好受

證明條惡法上邊未傾好，

派系鬥爭緊

想問你覺得邊個先高
發叔吖？

唔會話佢有良心
但至少係跟規距玩 唔係咩都格硬嚟

呢條條例通過. 就係要人哋承認係中華人民共和國台灣省.
真係痴線.

舉個例子
傳統報紙好重視身份排位的

曾鈺成應該係香港最早一批親共勢力，
認同反英抗暴果種，
真心唔認同英國施政。

佢知香港有咩玩得 有咩唔玩得 唔會整死香港 佢退落黎依家個班咩都敢死

蔡素玉都Hku grad 英文講得好過你
班高官邊個唔係尖子
讀書叻唔代表有良心

范婦人同佢都係最好既立會主席,但點解范婦人要幫中共含撚,而老鼠成明明係早期既傳統親中派,民建聯都係佢建立,但佢最後反而企番係中位偏自由民主?

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

排到中間 仲想點？你都on9

你有冇搞錯左d野？
佢講左一句姐，有排都未到偏自由民主啦

話時話，四大妖婦仲未上水9 up

老鼠成都有人吹棒

係咪打錯人名

前過老鼠成嗰啲都仲有共狗公職
相反你睇吓張大合照佢都企得好中間
不過佢本身好似係培橋前校長 可能同主人家好熟

乜野入民建聯

其實可以點樣阻止

一開波仆街民建聯主席話表決，所有民建聯黎齊開會表決，唔使睇都知一定過半數贊成通過修例

可以點

唉。

Child登有怪莫怪

泛民一開波都講咗喺議會裡面係唔會阻止到

起碼佢比較中立,唔會唔理事實都幫中共含撚先啦

老鼠城地位唔高
你不如舉下例仲有邊d

咁仲可以點

遊行係有用嘅話香港一早有真民主
打柒佢又話暴動拉哂去坐
0 process

仲可以點

THE DEATH OF HONG KONG

佢算係最唔保皇既保皇派

去盡啲
出幾個“安重根“香港或者有救
搞掂幾個高官/親共派議員
咁佢地一定縮
就算有警犬保護都好
成世都要擔驚受怕好過癮咩？
但我唔覺得香港會出到
曾經有一個最有可能，果個叫徐步高
當然我唔會鼓勵人去做
我只係分析

香港一向都係臭港 就係臭先要用香港 香黎掩飾臭呢個事實 就好似大J大J 實質係細J仲要光頭咁

強國個套 人走茶涼 好正常

姓梁果個up 左啦

吳靄儀講得好，唔係堵塞漏洞，係取消保障

人頭鼠 ‧林振強 (2003年7月8日）

不要忽視任何人。每個人都有上天派給他的任務，每個人都有用。

曾鈺成有甚麼用？大把：

用來浸蛇頭鼠眼酒。
做老鼠標本。
為香港多添一項健力士世界紀錄：全球最大隻的鼠。
噢，不只一項，還有另一項：全球唯一一隻能夠指出五十萬名人類受「誤導」的天才老鼠。
給香港人一個永遠的笑柄。
他上街時，讓港人有機會多做點運動：追打過街老鼠。
穿上泳裝時，可為藝術學院的動物寫生課程，提供「半裸模特兒服務」。
為「治療大細眼」廣告提供「治療前」的相片。
與董特首搞基。一肥蛇一瘦鼠，但一樣愚蠢，蛇鼠一窩大被同眠必然找到幸福。
讓米奇老鼠知道，它並不是唯一惹笑的鼠，即使那些只是恥笑。
讓世界衛生組織知道，要是香港爆發鼠疫，他是首席鼠。
當王菲名曲《執迷不悔》music video的主角。
打鐵趁熱，把自己「品牌化」，不讓「人頭馬拔蘭地」專美，火速推出「鈺成人頭鼠XO」，鼓勵港人每思念祖國就飲用。

我很尊重曾先生，我覺得他很kawaii，很可愛。他這般努力為祖國做事，祖國卻不大知道曾先生是誰，換句話說，即是：「識佢係老鼠」。人生充滿遺憾。

屌你 曾鈺成呢啲咪識玩囉
依家啲垃圾建制係又奶唔係又奶

美國都有好多大陸藉既通緝犯
大陸都唔會移交呢d人比美國
所以香港通過左都只係百害而無一利
政治大過真正用途

java係指邊個？

低級紅 高級黑

有無去過北角?

Google 湯十一

你wiki下曾鈺成

個d覺得無所謂既
大陸係可以無條件之下拘留
'嫌疑犯'14日而無需要作出交代
再者，覺得你有罪，可以延長至
3個月，之後掉去檢察機關，又三個月
個流程可以將你掉黎掉去，最後必須審你既時候
大概係1年左右
而呢個時候，只要過左3個月
就可以肯定你一定有罪
無論點都會令你有罪
因為無罪釋放係要賠錢俾你的
仲覺得無所謂既

利申朋友有親戚係大陸咁樣玩到係
派出所成年

100%定罪率
唔拍套神探劇，真係對唔住咁精良既執法機構（曲）

無啦啦拉你14日夠你玩啦
係入面想點整你就點整你
話就話有cam
香港警察夠有啦
咪又係強姦打犯乜都有
加埋23條

其實隊員真係ON9 到震嘅時候佢都頂唔順

其實曾鈺成同泛民關係冇想像中咁差
幾可見泛民屌曾鈺成
以佢立場撐唔到民主派
但唔會好似鼠王芬同元秋咁奶到人格都冇埋

佢=高級紅 java未夠班 要能瘋狂奶

佢係主人家既徒弟影相先排咁前

你當田少死㗎

因為 腥港有要被捉上去審既人

佢算有良心！

問題係佢星期一先力撐秘書處做法
鬧民主派係非法會議

咪顛啦

條友兩日前先撐陳維安無做錯